(推上熱門)教育局對官校發「禁言指引」 已FC

(已FC 麻煩推上熱門)中學校內抗爭將會被全面打壓！

其實呢個指引都出咗一段時間 見尋日有巴打講起先醒翻起
話說我自己都讀官校 琴日發起咗和你lunch
翻到學校之後 訓導曾經話過唔會秋後算帳 結果我哋上堂嗰陣 就比校長捉咗去照肺 講咗足足3堂
其中一個副校掦言話:「唔駛上堂㗎啦 有冇得上都唔知」係咪恐嚇會開除學藉？有冇弦外之音？我唔知
結果我哋幾個同學要通知家長接走
雖然呢件事睇落冇乜嘢 但代表校方已經開始打壓
希望大家記得 中學生係一條好重要嘅戰線 今日對官校發禁言指引 有一日連津校 私校都唔會放過

補返一張

學生會驚咩？如識法律，大把野可以玩死學校

幫推

教束真實版

P排推唔郁 幫下手

學生都有人權

教育局話知你死咩咩

推

push

Push

文革2.0

其實不嬲都係咁
著住校服連放學放去玩都唔得
佢再提一次咁解
全校學生都咁做我睇你點撚樣罰

例如？

「指用」

即係冇約束力 純粹博學校驚

1. 出卷打錯字，就做大佢上報
2. 學校應該要將每項危險設備上加警告，如果無加，學生受傷，學校作為地方代理人，可以告佢疏忽，如你幾乎無任何身家，就申請法援告佢

想知再講多d

【英國戰線報捷】但革命尚未成功

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

教育局有無權去限制學生於學校內既言論
呢個引指符唔符合基本法中保障言論自由既相關條文

如果和理lunch 係校外進行, 學校有無權去規管學生既校外行為, 特別係學生只係和平表達政見, 而學生因而被停課之類

呢兩點可唔可以JR?

教育自己！增加本錢！

黃絲家長仲多野玩

教育局咁樣做，只會逼到更多人醒覺同抗爭，大家等睇戲

［教育界被清算了］追究發放煽動仇恨言論老師

先殺老師 再打壓學生

法律
而家人治喎

How Dare you!

全校一齊做我睇你捉得幾多個

share上twitter, 所羅門同個國防部將軍識中文

屌你老母黑警講左幾多千萬次粗口 公僕屌納稅人
完全一d事都無
唔好話依家
幾十年黎都完全放任黑警講粗口

學校已有既定機制處理，無需額外調查及規管

基本法：集會、罷工罷課自由？

學生唔使驚的
入大學只睇dse分數

學校呢啲野 畢左業你同佢就無任何關係

老豆搵唔搵埋校長 副校長 老師？

政府機構係咁撚樣㗎啦

721 831 101

搵私補教得仲好啦
比班教蓄害唔夠？
唔讀咪唔讀

續條校規同佢JR

份嘢寫校服代表學校又唔見啲校長主任老師着校服嘅?

津校有冇出呢份circular？

返校2.0

咁唔係玩，係學校管唔到學生抗議。
學生和你lunch其實幾好喎，可以造成迴響。

我問嘅係點樣識法律可以玩死學校？

教育局同學校點會理學生 佢哋幫政府R J就有份

sor 㩒錯負皮

推罷課！

將執行打壓行為既人send比飯民,美國,台灣

違反人權 Human Rights Violators

click contact CIA

台灣
service@teco.org.hk

文革
TWITTER 見

戴頂帽、加件外套係校服外面囉！

應該搵間學校全部學生著 I Love HK t-shirt
再高舉支持警察標語
睇下教育局點拆

校服學生：校方現宣佈，任何人不得政治干預學生活動自由。政治遠離校園，特別係五星紅旗粒大星代表某党，必須移除！
教育局：你憑咩代表學校？
校服學生：我著住校服就係代表學校！
教育局：總之你唔代表學校！
校服學生：咁我做咩都唔關你事

P牌假推！